覺唔覺鋤dee成日出蛇花嗰啲人好殘忍

每一次出蛇花 背後拆散咗幾多對pair

我砌蛇花嘅前提永遠係唔拆散任何一對pair

願天下有情人終成眷屬

最憎人出一對對，因為單身狗